Olá ✌️

Me chamo Mateus, sou formado no curso técnino em informática pelo CEFET-MG Campus V, atualmente estou cursando o 2º período de Ciência da computação na UFMG. Sou apaixonado por desenvolvimento web e tenho me especializado no back end de aplicações. Desenvolvi alguns projetos como desenvolvedor full stack, a fim de conhecer também o front end.

Atualmente estou estudando criação de API's rest e restful com NodeJS, AdonisJS e Typescript, utilizando o banco de dados SQL MySQL. Procuro vaga de estágio na área (NodeJS) para me aprofundar no assunto e ganhar experiência de mercado.

### Áreas de interesse ⁉️:
* HTML5
* CSS3
* JavaScript
  * Jquery
  * NodeJS
  * Typescript
  * AdonisJS
* PHP
  * Laravel
* SQL
  * MySQL

### Ferramentas 🔧:
* VSCode
* MySQL Workbench
* XAMPP
* Insomnia

### Contatos:
- ✉️: mateus55henrique@hotmail.com
- 📝: https://www.linkedin.com/in/mateus-henrique-b4bab6205/

<!--
**MateusHSS/MateusHSS** is a ✨ _special_ ✨ repository because its `README.md` (this file) appears on your GitHub profile.

Here are some ideas to get you started:

- 🔭 I’m currently working on ...
- 🌱 I’m currently learning ...
- 👯 I’m looking to collaborate on ...
- 🤔 I’m looking for help with ...
- 💬 Ask me about ...
- 📫 How to reach me: ...
- 😄 Pronouns: ...
- ⚡ Fun fact: ...
-->
